星期天 我在街上看到的都是 賓

屌 見到真係好燥

香港人係屋企訓哂教？

還有腳臭味

啲野食臭到

賓賓姐姐質素好過好多人喎

利申:偏心